[冒警] 到底有幾肯定係大陸佬冒警

上個月有兩條片好清楚影住
但冇人做野 而家好似冇左咁

推X1

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推X2

推X3

推X4

推X5

推X6

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

同志們那邊都講得出口
都可以200%肯定

無警員編號
佢可以搵真警犬出黎上庭

無咁易
佢換人 你又唔知身份 你可以做既野太少
咪你奶野
唔夠玩

嗰時得個保安守住個門口
邊夠打

麻包袋

佢自己都唔敢玩咁大
呢粒核彈夠炸哂成個支共

99%
差在冇上到枱嘅證據

佢唔會告你襲警，佢會打你

推左先

想問狗開記者會有冇記者問過
有冇大陸公安充當警察

以身試驗 成本不少